［突發］日本討論成立馬格尼茨基人權法案

見侵侵砌國安足球隊砌得咁開心，日本都有興趣玩埋一份

寫到明係因為香港同維吾爾既人權侵害

唔知咩係Magnitsky act入一入下面link,幫緊你幫緊你

入twitter 推下post la

得閒就follow埋小白鼠先生

支持咁多位阿sir罷去日本
祝咁多位係國安部一帆風順

自推

無得去日本

離婚了

可以去上面果條翻版日本街

冇得去日本叫香港人如何是好？

水炮車惡夢

美國制裁
「我都唔去美國」
日本制裁

做咩拉post

食元氣好過去日本

要全家人先有意思

開心

有冇去twitter 分享喜悅呀

up

岩岩開緊twitter

仲有吉野家食

傻啦 梗係比狗嫂去 仲要狗嫂約其他人去

無得去日本係咪會暴動

好嬲好嬲

問下李慧琼子先

搞9強國
佢又可以分返d 火車 5g 高鐵生意嚟食

大日本帝國萬歲

done

推

唔攪點入六眼

唔使多，禁止港共黑狗柳記律政冚家入境，已經夠玩

push

呢下好味

上呀Allmight!!!!

中共呢排先話諗住同日本開番關
被撚狗

菅義偉 真係睇佢唔出

祖國萬歲

好波 唔介意要申請簽證先去得日本
要睇糧單 職業

唔係咁開心下話

佢好似用緊日本口罩

支持去日本需要簽證

利申經歷過

三萬狗隻冇得去日本我就心滿意足

班popo同水炮車去深圳食袋底撈啦

俾人批鬥到無左了

當年佢未做首相，世界仲未好關注香港，佢想講香港問題，但佢唔係外相，於是預先搵人叫記者問，再扮只係答問題，然後為香港發聲

多謝你

d恐怖份子肉便器為左去日本 可以點樣賣閪法

坐大飛

為忠誠勇毅既阿sir重開吧
唔開告佢犯國安法

世界最高之民族！地球濁水中之清泉！

安倍個異姓細佬好堅嫁

Retweet先！

加埋印度變7眼

毅進仔
五毛入嚟睇啦

即係歐盟會跟？

Push

狗仔狗女無得去日本
同啲同學仔無話題
慘過被人無視

吹左好耐,未肯郁

千祈唔好，我仲要去睇櫻花

咁就好囉

班人去唔到日本shopping

一直都話，禁佢哋去日韓台泰先最影響到佢哋

驚閪咩
黨安法有咁多國家跟機
仲有大把非洲國家可以去玩呀

retweet

天水圍有櫻花樹下

最初邊個話要去拉周庭嫁
出黎同咁多位呀嫂道歉啦冇得一家人去日本旅行浸溫泉啦

幅圖加埋殘體字真係畫龍點睛

狗乸冇得去日本慘過死，要離婚了

咁開心

永久拒絕黑警入境

來吧

會答：香港係個美食都會，係香港食日本野，分分鍾新鮮過本地

反中大將

香港人無得去日本可能慘過死

大佬有排唔得閒
要靠細佬出手

鄉下

JAPAN GOGOGO

好嬲 以後唔食壽司

留名跟進

狗嫂可能以後要自己去日本喇